教育局表示：6月中起有30宗投訴成立 老師或被取消註冊

教育局稱30宗涉老師操守調查初步成立 正考慮懲處

一名教師昨日被捕，教育局表示，已要求學校履行作為僱主以及確保學生安全的責任，考慮暫停該教師的職務。教育局表示，十分重視教師的專業操守及學生的行為，指教師的言行須符合社會的道德及專業方面的期望，局方會嚴肅跟進每個被判罪、被捕及被投訴的老師個案。 發言人說，自6月中至上月初，教育局已就106宗與近期社會事件有關的教師專業操守個案展開調查，目前已初步完成60宗個案，包括早前已發出譴責信的兩宗個案，當中約30宗初步成立，教育局正考慮應作出的懲處。至於被捕教師的數目，發言人說，由於涉及法律程序，局方現階段不便置評，但教育局會根據《教育條例》嚴肅跟進違法的教師，如果情況嚴重，可以取消註冊。

2019-12-10 22:37:30

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

唔怪得達哥唔出聲 原諒達哥了

投訴警察成功個案：0

1300單警暴個案，有初步結果0，成立0

投訴無線新聞成功個案：0

投訴藍暴成功個案：0

[行動]和你踩！

屌你老母教畜局

如果監警會有咁高效率我地就唔洗獨立調查啦

港共幾時直接每間中學派個"政委"喺度呀

老師罷課啦好嘛?

做補習老師，由黃色經濟圈撐起佢地

屌佢老母楊潤雄

索性創辦黃色學校 抗衡洗腦教畜制度

教師罷課只會俾家長屌7

民建聯所講既監師會?

咁撚高效率

言行須符合社會的道德及專業方面的期望

大家識做未
係符合社會的道德期望